如果你部電話只可以keep 5個app 你會點揀

唔計內置果啲

我會揀：
Telegram
LIHKG
WhatsApp
JOOX
政府工通知你

Isafepro
Twitter
Tumblr
Instagram
Telegram

1. Isafepro

spotify
ig
whatsapp
snapchat
google chrome

scout
tinder
wechat
抖音
LIHKG

鮑姐

wtsapp
ig
twitter
是但加2個

Phone
Camera
Photo
Clock
Map

Whatsapp
Instagram
YouTube
Facebook
Snapchat

( Show Blocked User - 夠鐘甘道夫 )

微信
抖音
美圖秀秀
百度貼吧
知乎

Tg
WhatsApp
Chrome
Spotify
HKJC

google play 商店

App store

Facebook
Instagram
Whatsapp
Telegram
YouTube

Whatsapp
Wechat
Ig
Spotify
LIHKG

wechat
抖音
weibo
youko
lihkg

Wechat
淘宝
微博
BiliBili
支付宝

無bigbigchannel嘅？你條仆街唔係cctvb打手嚟架咩？lihkg轉做bigbigchannel啦

引曬啲大陸狗出黎

itunes
google play

抖你老母音咩屌

Whatsapp
LIHK
Youtube
我的天文台
淘寶

微信
抖音
淘寶
球探
美圖

Whatsapp
IG
Netflix
Youtube
Google Map

telegram
whatapp
Skype
pad
app store

同志 沒有支付寶 你怎樣活？

洶寶一定首選
wechat
whatsapp
YouTube
抖音
yup#

bigbigchannel
娛樂新聞台
mytvsuper
bigbigfun
tvb zone

whatsapp
lihkg
google map
天文台
神魔之塔

抖音抖音抖音抖音抖音

lihkg
Apple Music
YouTube
Safari
telegram

LIHKG
WEIBO
貼吧
INS
TWITTER

App Store

Whatsapp
Snapchat
Google map
Uber
是但一隻game

Assume safari camera 呢d跟機apps已經有
Ig fb 連登都可以用safari上

如果計埋跟機apps都得5個quota
咁我第5個quota 放chrome

連登
fb
ig
linkedin
bbc

telegram
WhatsApp
Google translate
payme
Instagram

Google play
phone
Google
setting
Gboard

mytv
mytv super
mytv super remote
tvb zone
tvb eye

fb
ig
whatsapp
九巴app
新巴城巴app

FB
Lihkg
TG
Whatsapp
IG
地圖
KKBOX
爐石
Splashtop
備忘錄

Phone
SMS
Contact
Map
Calendar

Whatsapp
Facebook
Google map
HKJC
AASTOCKS

Line
WhatsApp
JOOX

呢個post又係照妖鏡黎

WhatsApp
Telegram
SCMP
YouTube
Dictionary

userland 一個夠晒

chrome
WhatsApp
lihkg
ig
睇書app

相機
圖片
Whatsapp
Safari
Netflix

lihkg
chrome
YouTube
動畫瘋
setting

...

我發現全部都可以唔洗要
打到電話就得

要約人搵人 打電話會好過whatsapp
ig, fb呢d虛榮感社交工具可有可無
連登睇資訊多 新聞開電視都有
無哂d手機game可以去專心玩番d高質console game
netflix通常開番電視睇

whatsapp
kkbox
instagram
lihkg
hkjc

Google map唔可以用safari睇咩

Whatsapp
Ig
Lihkg
Snapchat
Telegram

Chrome
Snapchat
Instagram
Spotify
Nexflix/Youtube/其他video streaming site

Youtube Facebook用chrome都開到啦 使乜裝
5個位好寶貴

Chrome
Whatsapp
Wolfram Alpha
Google Translate
Sudoku

有apps方便好多
呢d位唔慳啦

Google translate都得

1. WhatsApp (通訊必用)
2. LIHKG (解悶用)
3. Snapchat (草火但不必要)
4. Instagram (只有手機先開到)
5. 點小說 (個人愛好 用得最多)

Facebook, YouTube嗰啲電腦都用到 少用

好多人講嘅apps，其實都有個同app個介面差唔多嘅網站
例如
instagram, youtube, facebook
咁依啲apps緊係可以唔裝啦

但係whatsapp, chrome就一定要裝

JuiceSSH
Teamviewer
/ Phone.apk
Chrome
富途牛牛

whatsapp
Instagram
Telegram
Google chrome
RNI FILM

WhatsApp
Ig
Lihkg
Facebook
Youtube

Fb
Ig
Fb messenger
Lihkg
Whatsapp

Whatsapp
YouTube
Instagram
JOOX
九巴app

WhatsApp
Lihkg
Snapchat
Facebook
Ig

成班小學西仲玩抖音

Map
whatsapp
Phone
Camera
加隻game

Whatsapp
Instagram
Dictionary
HSBC banking
JOOX

chrome
whatsapp
ig
狗會
snapchat

Google Map
WhatsApp
Instagram
Joox
PayMe